大家接唔接受到條女咁

女朋友明知人地flirt佢仲要繼續同佢傾，然後我話我唔鍾意，佢就同我講話條友遲早會停，大家會點做 定其實我太偏激

我fd 條女都係咁
似係病態
最後散左

利申 我朋友不是我

放手啦on9

你條女係咪平時好要人錫？

係 呢掛暑假一齊返工小見左

左我老母 《咗》

未屌過

然後交塊二手閪比你
唔該晒先

咁你咪試下錫番佢多D睇下點

我個ex都係咁，話只係當佢朋友同埋呢個係佢社交圈子

唔緊要啦 搵過個咪得

我每日如果係放到早更的話都會接佢，同埋夾左假期一齊放，一放就會見，食午餐同埋放工又會傾電話😞自問盡哂能力搵佢 錫佢

問佢掉返轉自己條仔係咁會點

條女弱智架

佢都有講啲類似嘅野

佢口講話唔介意 但我肯定我咁做佢實發脾氣

遲早帽你,講得呢啲都飛啦,唔係到時你會好慘

我之前條女都係咁, 講得呢啲遲早出事

要走的留不住

明明我都為咗佢差唔多斷哂同朋友嘅聯絡，男同女都喺，點解要咁對我

佢仲有時話條仔好純，當佢啊妹啫

天性，收下兵好正常

你條女都係咁

搵過個

交比我

算啦 飛定都得 費事遲下自己傷心
呢d女留唔住
利申 遇過兩次

實留唔到
依家唔飛遲早出事
利申：過來人

你好撚類，我係你條女就唔會鍾意你。

襯事既

你接受唔到又點，條女接受到你就要接受架啦

睇死你都唔撚會飛咗條女佢

女就係咁，佢做得你做就唔得

呢啲遲早散

個人認為
第一有機會個女仔無你想像中咁愛你/已變心/熱情減左
第二就係享受被鐘意

傾下計都咁偏激
人地唔想咁樣無左個friend啫

帽事既

男既咪又係一鳩樣
明知條女係淫西 聊過上床 都仲要同人地 keep住fd

返邊行

明明以前咁sweet😞

點樣突然飛左佢 佢又形式上未出軌咁

咁我都唔煩您了

究竟有冇女係真係做到男女平等

應該係第二多啲

條仔明知佢有仔又叫曬佢做啊妹個啲咁，明明識得個一兩個星期🤦🏻‍♂️ 仲要成日同佢講佢地兩個好巧合，好夾咁🤦🏻‍♂️

Summer job 啫，返啲零售業parttime , 遲下九月會去返讀書

咁又冇 有既話即刻飛左佢

我諗冇咩人會接受到
樓主試吓唔好睬佢 對佢冷淡等佢知驚

依啲女天性淫賤
自己有男朋友都唔識檢點啲
最岩做雞 玩百人中出

唔係講笑 呢D女 好大機會派帽

對方係邊識架？可能真係朋友呢

男既都係一樣
條女講到明話鍾意佢 成日借d意撓住手
仲wtsapp傾心事 條女仲話咩 得你先會咁樣聽我講野架炸
跟住條女又約出街食飯 叫佢唔好去 又話咩唔識拒絕人

有食唔食 罪大惡極

g

好簡單啫 你去識返其他女 當佢唔係一回事囉

放手啦 你再屌佢 佢只會話自己有分數
控制到
你就洗乾淨個頭 準備帶帽

樓主做返個男人，態度強硬少少，唔係佢遲d肯定帽硬你

驚左又點，天性係咁，遲早死灰復燃

雞

條友係公司識，女朋友話佢地返工傾正常野，但我見啲wtsapp真係唔係好簡單，成日講埋哂啲懶係好關心嘅句子，然後結尾就加句當您係朋友先咁著緊您之類嘅野，噓寒問暖 仲要想叫我女朋友同佢買同一對鞋🤦🏻‍♂️

賤女人

我生活圈子已經暫時性冇哂女人了🤦🏻‍♂️

咁易放到手就好

呢D女你如果強硬D叫佢唔好再同果D男仔聯絡....佢最後一定會用大招「唔通拍拖就唔可以有異性朋友咩?唔好咁盟塞啦」

已經好強調唔鍾意，但佢冇停到

俾著我就接受唔到啦
利申a0

洗乾淨個頭

傻仔 走啦
一係佢搵藉口飛你
一係你發現帽左先飛你

咁佢做初一你做十五啦
開番個tinder 同囡囡正常對話，睇佢o 唔ok 囉

帽事嘅

屌 我條女都係咁 話自己當佢朋友 個條仔都係當佢朋友 聽完得啖笑